let questions = [
  {
    numb: 1,
    question: "Який тег служить для розміщення коду JavaScript:",
    answer: "SCRIPT",
    options: [
     "META",
     "HEAD",
     "STYLE",
     "SCRIPT"
     ]
  },
{
  numb: 2,
  question: "Що означає термін HTML?",
  answer: "Hyper Text Markup Language",
  options: [
    "Hyper Text Preprocessor",
    "Hyper Text Markup Language",
    "Hyper Text Multiple Language",
    "Hyper Tool Multi Language"
  ]
},
  {
  numb: 3,
  question: "Що означає термін PHP?",
  answer: "Hypertext Preprocessor",
  options: [
    "Hypertext Preprocessor",
    "Hypertext Programming",
    "Hypertext Preprogramming",
    "Hometext Preprocessor"
  ]
},
  {
  numb: 4,
  question: "Що означає термін SQL?",
  answer: "Structured Query Language",
  options: [
    "Stylish Question Language",
    "Stylesheet Query Language",
    "Statement Question Language",
    "Structured Query Language"
  ]
},
{
  numb: 5,
  question: "Що з переліченого не є мовою програмування?",
  answer: "MySql",
  options: [
   "Java",
   "MySql",
   "Python",
   "Swift"
   ]
},
{
  numb: 6,
  question: "Що означає термін XML?",
  answer: "eXtensible Markup Language",
  options: [
    "eXtensible Markup Language",
    "eXecutable Multiple Language",
    "eXTra Multi-Program Language",
    "eXamine Multiple Language"
  ]
},
{
  numb: 7,
  question: "Регулярні вирази у мові PHP використовують:",
  answer: "пошуку заданих шаблонів у даних стрічкового типу",
  options: [
   "для організації циклів",
   "для встановлення cookies",
   "пошуку заданих шаблонів у даних стрічкового типу",
   "для доступу до даних HTML форм"
   ]
 },
{
  numb: 8,
  question: "Що означає термін CSS?",
  answer: "Cascading Style Sheet",
  options: [
    "Common Style Sheet",
    "Colorful Style Sheet",
    "Computer Style Sheet",
    "Cascading Style Sheet"
  ]
},
{
  numb: 9,
  question: "Функція mysql_connect()",
  answer: "встановлює з'єднання із сервером MySQL",
  options: [
   "звільняє памʼять",
   "встановлює з'єднання із сервером MySQL",
   "відправляє серверу MySQL запит",
   "закриває з'єднання із сервером MySQL"
   ]
},
{
  numb: 10,
  question: "Індекси масиву у PHP-коді записують у",
  answer: "[]",
  options: [
   "META",
   "[]",
   "(**)",
   "{}"
   ]
},
{
  numb: 11,
  question: "Як задати шрифт для елемента в CSS?",
  answer: "font-family: Arial;",
  options: [
   "text-font: Arial;",
   "font-style: Arial;",
   "font-family: Arial;",
   "text-style: Arial;"
   ]
},
{
  numb: 12,
  question: "Що таке інструмент Jenkins?",
  answer: "Інструмент для автоматизації розгортання ПЗ",
  options: [
   "Інструмент для автоматизації розгортання ПЗ",
   "Інструмент для керування версіями коду",
   "Інструмент для відлагодження ПЗ",
   "Інструмент для автоматизованого тестування ПЗ"
   ]
},
{
  numb: 13,
  question: "Як перевірити, чи є змінна числом в JavaScript?",
  answer: "typeof variable === 'number';",
  options: [
   "isNumber(var);",
   "isNumber(variable);",
   "variable.isNumber();",
   "typeof variable === 'number';"
   ]
},
{
  numb: 14,
  question: "Що таке CI/CD",
  answer: "Процес автоматизованої збирання/тестування/розгортання ПЗ",
  options: [
   "Методологія розробки ПЗ",
   "Процес автоматизованої збирання/тестування/розгортання ПЗ",
   "Інструмент для керування версіями коду",
   "Інструмент для автоматизованого тестування ПЗ"
   ]
},
{
  numb: 15,
  question: "Як задати внутрішній відступ для елемента в CSS?",
  answer: "padding: 10px;",
  options: [
   "margin: 10px;",
   "padding: 10px;",
   "indent: 10px;",
   "spacing: 10px;"
   ]
},
{
  numb: 16,
  question: "Яким методом можна отримати довжину рядка в JavaScript?",
  answer: "length",
  options: [
   "length()",
   "size()",
   "count()",
   "length"
   ]
},
{
  numb: 17,
  question: "Що таке контейнеризація?",
  answer: "Запуск додатків у віртуальних контейнерах",
  options: [
   "Процес встановлення контейнерів на сервері",
   "Методологія розробки ПЗ",
   "Запуск додатків у віртуальних контейнерах",
   "Збереження віртуальних машин"
   ]
},
{
  numb: 18,
  question: "Як змінити колір тексту в CSS?",
  answer: "color: red;",
  options: [
   "text-color: red;",
   "color: red;",
   "text-style: red;",
   "font-color: red;"
   ]
},
{
  numb: 19,
  question: "Як додати новий елемент в кінець масиву в JavaScript?",
  answer: "array.push(element);",
  options: [
   "array.add(element);",
   "array.push(element);",
   "array.insert(element);",
   "array.append(element);"
   ]
},
{
  numb: 20,
  question: "Як встановити величину шрифту в CSS?",
  answer: "font-size: 12px;",
  options: [
   "font: 12px;",
   "font-size: 12px;",
   "text-size: 12px;",
   "text-font: 12px;"
   ]
},
];